export const Mensajes = [
        //1
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:1,
            Pregunta: "Podría hacer un pedido de otro álbum que no está en el catálogo?",
            Respuesta: "Hola. Todo pedido se hace con los productos que ofrecemos en la página únicamente.",
            Fecha: new Date(2023, 5, 2)
        },
        //2
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:1,
            Pregunta: "Dónde puedo hacer una petición por la versión deluxe de este álbum?",
            Respuesta: "Hola. Actualmente no contamos con una sección de peticiones.",
            Fecha: new Date(2023, 5, 2)
        }, 
        //3
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:1,
            Pregunta: "Pensé que iba a ser country romanticón. Suena muy fuerte. Puedo hacer una devolución?",
            Respuesta: "Hola. Solo realizamos devoluciones para productos con defectos de fábrica.",
            Fecha: new Date(2023, 1, 2)
        },
        //4
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:1,
            Pregunta: "Podría hacer un pedido de otro álbum que no está en el catálogo?",
            Respuesta: "Hola. Todo pedido se hace con los productos que ofrecemos en la página únicamente.",
            Fecha: new Date(2023, 5, 2)
        },
        //5
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:1,
            Pregunta: "Si el disco llegó sin dos tracks del álbum, puedo pedir un reembolso?",
            Respuesta: "Hola. Sí puede, por favor contáctese con nosotros por nuestro correo electrónico",
            Fecha: new Date(2023, 5, 2)
        },
        //6
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:2,
            Pregunta: "Suena muy fuerte. No me gusta, puedo cambiarlo?",
            Respuesta: "",
            Fecha: new Date(2023, 1, 2)
        },
        //7
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:2,
            Pregunta: "Puedo venderles de vuelta el disco que compré?",
            Respuesta: "",
            Fecha: new Date(2023, 1, 2)
        },
        //8
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:2,
            Pregunta: "Respóndanme por favor :(",
            Respuesta: "",
            Fecha: new Date(2023, 1, 2)
        },
        //9
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:4,
            Pregunta: "Buenas tardes. Quisiéra regalárselo a mi nieto. ¿Pueden hacer un envío en una caja de regalo?",
            Respuesta: "Buenas tardes. Un gusto saludarla. Claro que sí podemos hacer eso!",
            Fecha: new Date(2023, 1, 2)
        },
        //10
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:3,
            Pregunta: "Empacan el producto de manera personalizada?",
            Respuesta: "Hola. No, no empacamos los productos de manera personalizada.",
            Fecha: new Date(2023, 5, 1)
        },
        //11
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:3,
            Pregunta: "Viene con las huellas dáctilares de Slash?",
            Respuesta: "Hola. No.",
            Fecha: new Date(2023, 5, 1)
        },
        //12
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:3,
            Pregunta: "Lo entregan con certificado de autenticidad?",
            Respuesta: "Hola. Sí.",
            Fecha: new Date(2023, 5, 1)
        },
        //13
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:4,
            Pregunta: "Lo pedí muy pequeño. Puedo hacer un cambio?",
            Respuesta: "Hola. No",
            Fecha: new Date(2023, 5, 1)
        },
        //14
        {
            ClienteId: 4,
            ProductoId:4,
            Pregunta: "Lo venden en otras tallas?",
            Respuesta: "Hola. Solo manejamos tallas únicas",
            Fecha: new Date(2023, 5, 1)
        },
        //15
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:4,
            Pregunta: "Lo puedo pedir de otro color?",
            Respuesta: "",
            Fecha: new Date(2023, 7, 1)
        },
        //13
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:5,
            Pregunta: "El vinilo que compré viene con un rayón de lápicero",
            Respuesta: "Hola. Si gusta, puede escribirnos y con gusto la asesoraremos",
            Fecha: new Date(2023, 5, 1)
        },
        //14
        {
            ClienteId: 4,
            ProductoId:6,
            Pregunta: "Me muerooooo! >.< Traigan más diseños!",
            Respuesta: "Hola. Muchas gracias.",
            Fecha: new Date(2023, 5, 1)
        },
        //15
        {
            ClienteId: 2,
            ProductoId:6,
            Pregunta: "Mi póster venía con líneas de doblez. Quiero una devolución",
            Respuesta: "",
            Fecha: new Date(2023, 7, 1)
        },
       

];
  